其實多唔多人睇畫劇

成日想約條女睇 但平時得閒都去左睇戲
講講下 幾年都無睇過一套畫劇
想知平時d畫劇多唔多人睇
有無巴打絲打係睇畫劇多過睇戲？

咩叫畫劇？
睇人畫畫？

畫劇是咪stop motion嗰啲

戲劇至岩 即係蝦頭果d

屌你係咪假膠黎

樓主諗住扮文青
點知字都寫唔啱

屌 肥絲都未出聲 你地嘈咩啊

我今日真係見到蝦頭同佢條仔

舞台劇算唔算？早排睇咗真人版火鳳